今次瀨嘢了

尋晚去條女屋企食飯
佢阿媽醃咗條魚煎，問我好唔好食，我話落鹽重手咗
碟鮑魚佢話用咗好多時間炆，我話頭先食嗰隻OK，呢隻鹹咗D
嗰刻我都隱約覺得伯母笑容有少少凝固咗
同條女唔知點解睥住我
食完飯伯母無留我，我就返咗屋企了
當我返到屋企思前想後
知道金翅仆街鳥
而家點算好？

molamola 跪玻璃啦

買紥玫瑰送比佢老母

下次上佢屋企，罰自己一路奶佢老母隻鮑魚一路話好味

幾歲呀樓主
見家長客套說話都唔識講
做戲都要做啦下話

做人處事都唔識